
                      Los adolescentes vuelven a tenerlo en el cuello, en la última sensación distópica literaria de Jóvenes Adultos, para recibir el tratamiento de Hollywood. 'The Maze Runner', adaptado de la primera novela en una serie de James Dashner, toma un escenario de 'El señor de las moscas' de chicos que se defienden en la vida al aire libre y envuelven algo de ciencia ficción al estilo 'Lost'. Thomas (Dylan O'Brien) de dieciséis años se despierta en un campo conocido como The Glade, recordando solo su nombre. Durante tres años, los niños han estado llegando aquí a una tasa de uno por mes, y dicen lo que te gusta de los adolescentes basura, pero este grupo está haciendo todo lo posible por ellos mismos: la agricultura, la construcción de refugios, incluso la cría de cabras.
        
            